香港文學界又少咗個人了 青少年文學作家君比病逝

君比一路好走⋯⋯
有無人睇住君比嘅書大？

佢本書有個女主角做雞 細個睇到好想屌

RIP

連登仔: wfc?

你用sosad係真係恥笑君比走咗定當咗喊咁用

真sad，唔係恥笑
連仔不容真喊
但想講喺呢個時勢走好諷刺

但係呢個係恥笑喎